我講five demands，你接not one less

要叫多啲英文口號啊！！！

Five demands
Not one less
唔係no啊

Fight of Freedom
Stand with Hong Kong

See you at 7pm

聽日都有個籃球界Stand with Morey啊！都係啱嗌英文嫁

Five demands!!

fight for freedom

Not one less!!

Not one less!!!

no one less

屌 我打錯

Not one less

聽日人權法案集會希望每人都舉美國旗同舉以下幾句!!!! 黑白A4 print 就 OK!!

今晚舉 我整咗thank you gamers for boycotting blizzard 嫁😭😭😭

Free Hong Kong
Reply : Pass the Act

not one less!

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

成日打錯字
唔推

I say five demand~s , you say not one le~ss

not one less

推行動post
緊急要人！好似無人知10月18有人鏈活動大家一齊推上熱門

和理非又話想拖手 10月18人鏈都無人

幫你接
stand with Hong Kong